「集思廣益」啱啱裸辭左有咩應該趁而家做/學

頂唔順上一份工冇乜前景同太辛苦 裸辭左好得閒 應該做啲咩好 唔想浪費左呢個空檔期

學吓唔同語言?
我龜速自學緊西班牙文

嘗試緊學日文不過本身語言天份唔高